中共將一寸不留控制晒人民生活一點一滴

中共將一寸不留控制晒人民生活一點一滴

我哋嘅生活方式，全部都係同中字系的企業有關係，當一個國家可以控制晒我們一個地區嘅主要經濟命脈，加上將來的Big Data技術控制一點一滴，我相信市民想見到嘅民主、好嘅生活方式，就難搞好多，全部佢（中共）可以話到事。

加上Neuralink這技術幾年內會推出，馬斯克已公開講人腦植入晶片計畫有進展，盼明年人體試驗。這舉動一但只係比一啲權貴階級或者獨裁者掌握，加個指令，便做到極權控制人類。極權國家配合先進科技，你做人民永遠冇可能反抗到。

香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，本人有一個長遠計劃，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

有興趣的請入內討論

遲下強國分分鐘一出世就要強制植入晶片。強國將一寸不留控制晒人民生活一點一滴。

這舉動一但只係比一啲權貴階級或者獨裁者掌握，非常容易造成新的社會不平等。

相信大部份嘅國家，都唔會容許平民可以大規模地學習這種技術，但本人相信製造晶片技術成本可以大幅度降低。

本人主張，Neuralink這技術應該讓每一個人學習，因人工島的法律可以重新建立，所以人工島教育可重點包括這技術，因為一旦學生在人工島學了這種技術，便可以自行設計相關的電腦晶片給自己使用，加快自行學習，不需大量時間在學校學習繁冗複雜的知識。
[url]
[/url]